其實到呢刻有冇公司都唔肯提供口罩俾員工，買唔到唔計

我先日本城
係咁拎住口罩賣俾人，但堅持唔留俾員工，
最低限度一舖一盒都冇，一間舖幾十蚊都慳
仲賺到noise俾人話良心舖先仆街

無

我地三無
濕紙巾，搓手液，口罩

利申 零售

係咪大公司，其實做零售先最高危

總公司分咗兩盒比分店，跟手經理收埋經理室自己用，員工要自備口罩開工
利申服務業

竟然冇人督灰

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

好多公司都唔夠口罩

我公司有酒精濕紙巾，係唔提供口罩

我諗冇嗰啲個個都想問，冇提供口罩係咪可以唔返工

竟然仲番工先好野

冇口罩用，係經理面前咳
我唔信佢唔比你用

我公司都無罩提供
返工要自備罩dllm

寫字樓俾咗兩支滴露沐浴露

睇黎真係冇野阻到香港人番工

會提供足夠口罩
救救牌， DKLM 唔撚返

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

19細公司, 本身有一盒全新口罩放左喺pantry封塵, 個19孤寒老細年三十晚特登拎走盒口罩話驚大家濫用佢啲公司資源, 而家全部同事都要自備口罩
清潔姨姨屋企冇哂口罩admin 幫佢同19孤寒老細又哀又篩先肯俾兩個口罩佢仲叫佢洗乾淨重用

過年前公司比錢我買，但一直買唔到

企緊百貨公司
公司淨係派左支漂白水 口罩自備

都唔明d人罵咩鬼員工自己hold貨，
除非你hold一大箱啫，
唔係每個員工hold1-2盒都好合理啫
自己唔用屋企人都要用架

都有d規模，七間零售，班仆街office狗就全部有得Home office 前線就乜柒都冇